十字星已出 全世界熊軍進攻！！！！

等撚左成日了！

殺呀

大dodo

殺呀！！！

又話314?

貼倉/報倉為實

得4個感嘆號
各位手足睇定啲先!

收到，全倉牛

不過係低位十字星

大哥. 熊軍忍左成日. 你而家咁玩熊軍....

知道大DODO, 末將聽令殺入敵陣, 將牛軍首領既首級拿下獻俾大DODO

大撚鑊！

好似又跌唔落...

你入左熊既話梗係啦

俾D信心呀大DODO

熊軍撒退先！！！

睇埋聽日情況！！！

我怕咗你
蝕手續費走

撒退撒退！！！！！！

入得！

我屌你企定定啦仆街

大牛三

大DODO 末將寧戰死都要取下牛軍首領既首級, 大DODO你先走

唔好呀巴清

你會死得好慘架

熊軍含撚到雪雪聲啦

屌 轉得好快

你個post仲勁過十字星
All in 牛啦

G持大DODO
唔好咁快投降
寧死戰至最後一兵一卒

好彩follow左大都都

淡友真係走先，個勢好強

唔好俾岩岩個棍呃到呀

走呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點撚樣呀大DODO

你揀定未架

走呀

314先出擊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

最後8分鐘打埋先啦大dodo
俾啲體育精神好唔好？

暫時冇事, 仲搵緊牛軍首領

呂布既身法

呂布 我師父

追熊

殺牙

一出post就轉角
我有無搞錯

差少少俾人呃左

其實你想熊軍好. 唔出聲都得架.

一係你支持牛三...

麵哥，唔好同你師父嘅師父爭風頭好喎
唔係量巴都保你唔住

熊軍進供

領旨

麵哥, 可唔可以畫番幅圖黎睇下

多謝你呀，重牛過夜